做過hall鴨，你問我唔答

我迷失在這場做鴨遊戲

驚自爆唔答

屋企廚房幾大

自爆就聽日就冇面返工返學
要返工，不了。

大到夠位喺廚房進行不道德交易

依家還接客嗎?
本人男性，在線等候

本人人妖

鴨有咩好討論？影碌鳩上黎先

你有撚資格讀大學咩
退學撚

既然你做hall鴨,而我又做開hall雞,不如我地互做而唔收對方錢,好唔好??

我地情侶雙劍合壁一齊格劍